港豬可組團去寶福山

到時一定大排長龍！

Anyone join?

寶福山雅治

全部冇戴口罩
中撚硬

港豬話要去郊外呼吸新鮮空氣

冇人講過話行山唔洗戴罩

港豬死愈多
香港愈強大

你熱狗

死咁啲港豬咪幾好

港豬正一冇撚腦
其實同藍絲一樣

dllm重要去野餐交換口水
真係唔知死

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

反智

物競天擇 適者生存
汰弱留強
支持呢班豬快啲死

做乜鳩。。。

個個上撚到山仲要除晒口罩